「比你打死狗有用咩？」

老老實實，侵侵開左聲話香港要係人道下解決問題，如果再盲衝就益左個柒婆

柒婆重注押左落警犬度，你唔衝佢地無野做，一衝就證明押中注！而侵侵既人道解決亦因示威者主動衝激而唔存在！呢家侵侵擺埋貿易戰上枱，只要和理非堅持5大訴求，根本林奠就無祺！

警方彈咪閃囉，反正都打佢唔贏，一陣嚇多兩嚇，和理非都唔出黎，人又少，民意又無埋，咁先係輸清光！

呢家只要每星期有集會遊行，繼續keep住民氣，中國咬你唔入，但佢地又搞我地唔掂，中共一定要係呢兩個月簽到貿易條件，如果唔係連去美國聖誕節既貨都出唔切，到時執多幾多廠？我地只要和理非咁以逸待勞，咁就贏硬！根本國際形勢定左條路點行！

記住！一衝就益左個柒婆

quote]

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

係咪鬼有裝備人士已經心裡有素
衝唔衝唔知道，係睇有無需要